覺唔覺考得高分嘅人係損人不利己

拉高哂條curve
等大家易D拎好grade唔得咩
你而家做爛哂個市開心啦
我就一定唔做呢D衰野

唔做定做唔到

岩牙清
利申第一

我以為個個都識做份卷㗎喎
佢都係照dup assignment咁出

Who

買iPhone開咗幾千個post嗰條撚樣？
然後又話要自殺叫哂春又話有幾十萬嗰條傻鳩？

個腦裝埋啲唔等使嘅嘢

吓
我放晒水㗎啦喎
都係啱得9成姐
基本啦吓話

所以我讀書時期hea讀 方便大家一齊容易拎好grade

個個都努力拎A係Nash equilibrium

咁當然係唔存在啦